Documento gerado sob autenticação Nº MNA.193.865.ABV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9484                  de  29/11/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a Portaria nº 8561/2016, de 24/10/2016, publicada no Diário Oficial da União de
25/10/2016, que nomeou em caráter efetivo, CAROLINA GALAN DE LIMA, para o cargo de Assistente em
Administração, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de
1990,  com  a  redação  dada  pela  Lei  nº.  9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997.  Processo  nº
23078.014002/2015-72.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
